AAPL 突破110支持區

升得個小小, 以為就執

AAPL 有冇得罪你 點解要開post 燈

有一股豬緊十蚊

115入，116走晒lol

唔等啦，買其他好過。

100萬 賺1蚊都fatfat